《Kaka台》刀劍神域 粵語

直播台:
FB Page:

鐘意睇嘅巴絲打請Follow/比個like支持下 萬分感激
覺得lag可用其他分流